誰人愛我這種Tesla仔

流落到谷底

誰喜歡我這種Tesla仔

大佬你歌詞都錯，去IFC排隊啦

Ching，好似係你估錯歌

恐怕你已是個 熱炒的後遺
無人前來購買 骯髒的股份
若想家鄉就等下一世